開盤「一個月後香港咩情況」

1.2倍=500人以下感染
1.5倍=100人以下感染
2倍=1000人以下感染
10倍=10人或以下感染
50倍=1000人或以上
1000倍=全部冇事

一個月後留名

落50倍必贏

1000人以上啦
雖然唔希望but好大機會發生

封湖北到北京同到上海嘅路
係特登想引人落廣州，香港
加上港共擺到明做吳三桂
一定全城攬炒
一定1000人以上

有難度 街上面8成都口罩

係 OVER 50倍 = 1000人或以上

我買1打膠全部無事,中左記得quote返我，1萬2千個膠，唔要多，唔要少

頭3個錯盤？

全部冇事輸撚死你

差唔多啦

幾千人感染差唔多啦應該

50倍

事實定中共事實先？

賭硬50倍

淨係計香港鄰國唔計

輸撚死你啊

開個100倍＝5000人或以上，我買硬

廢老太多

香港sars 都係1755 個時d人既意識冇依家咁強

今次嚴重過沙士10倍
你諗下有冇可能嚴重到要封城

香港人怕死咁多1個月後100個有難度

一千人感染， 10 數人死亡

1000+死亡

呢隻病恐怖在潛伏期長
可以唔發燒下病發
空氣傳播
家庭及醫院傳染率達83%

lm 1000人以上

冇戴口罩先中 街上太多人帶口罩 攬炒唔到

咁我只可以講你睇得太少資料
呢隻病係帶左口罩都會中

買哂 樓主破產

(純幻想）研究到解藥，但落係黑警手，順黑警者生，逆黑警者亡

買哂咁多樣咪輸錢

一個月後留名咪知

500人以下感染

香港人未必有阿
但支那人一車車咁黎

睇政府係咪開放關口比人落黎醫

細細地1000元買50倍

1000以下!
1000蚊

眼嗰個應該係飛沫中眼

呢個病可以透過空氣傳播
如果你同感染者係同一密閉空間下
都好大機會中

死300人！5000人感染

1萬人以上

香港情況可能無咁差,不過中共就難講啦

50倍 我反而覺得全港大部分會中

最低估算 中一半
400萬人中招

17300
一個月後

1000個以上

買晒2倍同50倍點輸

50倍賭身家都仲得

落五十

病死啲差佬

500以下咪輸

點止1000人啊，坐底都幾萬起跳啦

估計 500人感染 大約50死

50倍
睇吓呢個仆街政府

冇野

有啲廢中/老堅持唔戴.......
佢地屋企人戴都無用

買1000蚊。50賠
大把人北上左過年 初四之後應該會大増

嗰陣無高鐵無自由行

9000個，

因為沙士死幾百，廣東死幾百=x10

所以香港死90000/10=9000

罷工封關已冇希望，勉強贏到50倍

粗粗地，2倍啦

50

如果港共再唔封關，買50倍實中
嗱呢度半打果然翁

歌舞昇平，擁抱祖國成功抗疫

全部無事

50倍必贏

幾多人唔敢，止暴制亂成功就一定

空氣傳染 口罩有用?

大量藍絲廢老中招，藍絲都支持香港獨立

一開學d雙非新移民探完新番嚟
你想要幾千就有幾千
冚港產不遠了

買50倍

50倍 根本必然會發生

1000以上

樓價跌7 成

我買100 黑警死撚晒

冇用就唔好戴

全民三罷
最後香港人冇事！

4000人染病，150人死亡

已經中咗七個

全部好返咪無事

買煙賠煙

感染過唔計？

計當日感染人數

希望係200以下 香港人自救唔該
Btw我地要組織下迫鳩個政府封關

全民三罷，香港封關！！

1000人或以上

2倍留名

開多個盤估死幾多個人

希望唔好咁多人傷亡

現實係
但政府計就唔同講法

1000

1000以上，沙士中共有冇封城？

巴打食水咁深
我買50倍

Lm 1000以上

半個月都俾多香港

個賠率調轉合理d

都唔知一個月後仲喺唔喺度

今日仲係個位數

有冇死亡人數賭

1000以上50倍
你輸到破產都唔搭

1000倍
天佑hk

2倍=1000人以下感染

lm 50倍

500以下咪姐係1000以下

1000人或以上
lm等結果

一定爆硬

1.5倍=100人以下感染
個政苦會隱瞞事實

1000倍=全部冇事
因為死咗都冇人知

28 days later

Ching是咪唔識開盤

有口罩都冇用
眼都傳染到

50倍=1000人或以上

賠到你仆街

x2

封城

全港覆滅

全部冇事，繼續返工打丁。

自認行得正企得正唔戴口罩嗰班藍屍廢老一定要死先！！！

All in 1000人以上

依家任由中國人中出香港
應該都死500，600人

1000人以下 $10000000
1000人或以上 $10000000

樓豬幾時找數

我買1000人以下

不過距離遠好多 上次係廣東

1000人以下啦
政府有都唔敢公布咁多人

Lm 停sem

如果覺得咁多人中招 有冇諗過自己係其中一個

陣間有林鄭引清兵入關記者會

一千人以下感染

50倍=1000人或以上

50倍 $500

高鐵無視距離限制

根據往積
政府從來都係後知後覺
再擴大落去相信最後都被迫封關

跟機

落注之前，先聽下專家點講

中共邏輯

全港死清光

500個以下唔計

all in 50賠

買2 倍

手足之後全部被清算

開盤梗係計現有感染人數

1.2

病患者
帶先最有用
街上面d人得好少人帶...

依家防症工作仲差過SARS

政府用肺炎止亂制暴

落住十倍先。

希望大家無事，
果十個popo 優先，
藍絲候補。

如果有3萬人嘅倍數，我可能會落盤3萬人

1.2倍

50倍
希望賭輸啦

50倍啦

過嚟油塘睇下, 成堆新移民廢老冇帶

1.5 倍。冇肉食。

All in 50倍

唔封關一定1000人以上

可能SARI死者，全都變成被跳海/被跳樓 (連家屬都消失埋)，咁咪零死亡率 ，無可疑死因？

1000個以上可能

我買五千個

照常上班1賠1

你識唔識開盤架
如果最後得9個人感染
頭4項都要派彩喎

唔使一個月啦 初四啲探親撚返黎已經唔敢想像

一定1000人以上

1.001倍=樓豬係on9仔
開到d賠率錯撚哂

10000倍, 已經陷球鏟

推